美國領事: 武漢在兩年前已正在研究「蝙蝠冠狀病毒」

美國領事館職員, 曾經先後在2018年的1月和3月, 向美國國務院的華盛頓總部傳送兩個電報.

該兩個電報也是指出"武漢病毒研究所"正在研究來自蝙蝠的冠狀病毒, 更質疑"武漢病毒研究所"的安全性不足.

要在Twitter廣傳

推上Twitter

呢D機密嘢美帝都借傳媒爆出嚟，侵侵睇嚟動真火

支拿冇幾耐之前先自己拍節目話發現病毒

正

病毒洩漏無誤

everything made in Chi na, even pandemic

wow

link here:

Pin 呢個

幫推
但唔知點解自己Twitter㩒link要我subscribe先睇到
但㩒樓主條link就唔駛

us gets serious now

推

wsp
信唔信好

Sir this way!!!!!!

push

retweet

Push

推呀

WAPO ok既
nytimes就要諗諗

有冇twitter post可以推?

篇野係twitter好似幾多人share
個作者其實成日寫關於美中關係既野(主要都係叫美國點防備中國)

美帝踢爆中共係UMBRELLA , 呢鑊水洗都唔清!!
中共又係戇鳩, 反正係臭, 放都放D勁毒(喪屍病毒)出黎啦

PUSH

我們好似一早有晒圖
只不過無人理

一早已經覺得隻毒係人工合成

ok

tuituitui

而家點解仲用電報？電話、電郵、加密通訊軟件點解唔用？驚洩露機密？

支那肺炎

之前講起石正麗有提過

生 化 襲 擊

樓主pin this

係少外國人理姐
有班傻鳩鬼佬咩都話陰謀論
而家未食晒屎囉

樓主借個位黎置頂可以嗎

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

well planned bio-attack from China

2013年係Nature刊登
作者石正麗就係Wuhan Institute of Virology 武漢p4實驗室到做研究

Twitter廣傳
“Well, this is a BIG F***ING DEAL.”

留意呢篇係opinion piece唔係報導

邊個節目 想睇下 究竟有幾柒

口交部：自古以來

大巴大巴車落去
其實一直都人體測試開

pish

支那播毒成功美帝即刻收皮啦

一早知

經武肺一疫,見到歐美咁既防毒意識, 如果中共玩生化危機放喪屍病毒如有既話, 會唔會仲大鑊過而家

泰國手足

美國: 你以為大外宣剩係得你識做?

喂五毛 仲唔全面進場嘅？ Push

都話美國平時收收埋d證據係手 啱時機就放出黎架啦

如果有證據係生化武器，就出師有名，這個邪惡卑劣國度一定要消除。

人地話唔一樣喎

支那式推卸責任

記得台灣好早期有個電視節目起晒武漢病毒研究所底

上Twitter 推

即係間接承認係研究緊

就算當時公佈的同今次唔係完全相同的一款
2018 之後 成年時間
點知佢之後仲發現到d咩新嘢？
又或者 研究緊時變種呢

之前響蝙蝠洞揾病毒個班人

Pish

跟本講咗啦，個研究所好多野係亂來，爆過，班友賣野去搵外快，好多野唔跟規矩

up

大殺傷力生化武器

Which foreign forces?

Pin plz

p4